爆4 trans／first hon 再入醫 其實仲難過dse直入

爆4 trans／first hon 再入醫 其實仲難過dse直入

雖然dse拎37分入mbbs都好難

但其實爆4 trans／first hon 再入醫 ，味仲難，要讀難d既仲要做top個批

所以我都唔明點解咁多人dse入唔到醫，仲會覺得之後駁得返入去

但的確聽過人讀完mphil入得返mbbs

去外國讀MD好過啦 人地都係bachelor之後先讀Med school

返大陸讀最易，考多個試就可以返香港做醫生

其實呢 mphil係無gpa...

有喎，個個都差唔多爆4

mphil係research based 計gpa做乜9
定你講緊taught master

hku biomedical science有得跟個programme銜接mbbs senior entry

識人physio爆4報咗medic non ju
點之佢依加連interview都冇
(正常medic non ju 4-5月開始in, 6月出offer)